[{"noms":"\nCIN\u00c9MA \/ PARASITE\n","date":"01.10.2019","heure":" 19:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/parasite-1-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/cinema-parasite\/","description":"Toute la famille de Ki-taek est au ch\u00f4mage, et s\u2019int\u00e9resse fortement au train de vie de la richissime famille Park. Un jour, leur fils r\u00e9ussit a\u0300 se faire recommander pour donner des cours particuliers d\u2019anglais chez les Park. C\u2019est le d\u00e9but d\u2019un engrenage incontr\u00f4lable, dont personne ne sortira v\u00e9ritablement indemne\u2026","lieu":"Cin\u00e9ma Renaissance                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nLA LUTTE DES CLASSES\n","date":"02.06.2019","heure":" 21:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/05\/lutte-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/la-lutte-des-classes\/","description":"\u00a0","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nLA LUTTE DES CLASSES\n","date":"03.06.2019","heure":" 21:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/05\/lutte-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/la-lutte-des-classes\/","description":"\u00a0","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nLA LUTTE DES CLASSES\n","date":"06.06.2019","heure":" 20:00","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/05\/lutte-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/la-lutte-des-classes\/","description":"\u00a0","lieu":"Cin\u00e9ma Renaissance                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nCIN\u00c9MA \/ LA SOURCE\n","date":"06.10.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/la-source-1-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/cinema-la-source\/","description":"Samir vit dans une cite\u0301 populaire, en banlieue d\u2019une grande ville de province. Entre l\u2019ennui et les petits coups foireux pour tuer le temps avec les potes, son p\u00e8re le forme a\u0300 la plomberie. Quand celui-ci d\u00e9c\u00e8de brutalement, Samir n\u2019a plus d\u2019autre choix que de reprendre l\u2019entreprise familiale pour subvenir aux besoins de sa m\u00e8re et de ses deux s\u0153urs. Le destin va pourtant en d\u00e9cider autrement\u2026 A\u0300 la m\u00e9diath\u00e8que de son quartier, il a une r\u00e9v\u00e9lation : devant une couverture de magazine repr\u00e9sentant un surfeur, son horizon s\u2019\u00e9largit. Son avenir est la\u0300, sous ses yeux. D\u00e8s lors, il n\u2019aura de cesse de tout mettre en \u0153uvre pour r\u00e9aliser son r\u00eave, a\u0300 commencer par la base : apprendre a\u0300 nager.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"Concerts de musique classique \"Piano\" Rabat\n\n\t\t\t\t\t\tAida Lahlou pianiste","date":"07.10.2019","heure":"20h00","image":"https:\/\/www.ticket.ma\/upload\/events\/2094\/original_650_13.png","lien":"https:\/\/www.ticket.ma\/event\/concerts-de-musique-classique-piano-le-07-octobre-2019-rabat","description":"L\u2019orchestre Symphonique Royal ouvre sa 11\u00b0 saison artistique avec des \u0153uvres de deux grands ma\u00eetres de la musique classique Allemande et la participation de la jeune et talentueuse pianiste marocaine Aida LAHLOU.\nAu programme\u00a0:\n-\u00a0 \"Concerto pour piano en la mineur, op.54 \" de Robert Schumann avec Aida LAHLOU au piano\u00a0\n- \" Symphonie\u00a0n\u00b01 en do mineur, op.68\" de Johannes Brahms.\nAida Lahlou pianiste\n\"A\u00efda Lahlou est une pianiste pleine d'imagination et de po\u00e9sie, qui n'h\u00e9site pas \u00e0 explorer couleurs, sonorit\u00e9s et contrechants.\"(Ate\u015f Orga, Classical Source)\nN\u00e9e \u00e0 Casablanca en 1998, A\u00efda Lahlou est l\u2019un des talents pianistiques les plus prometteurs de sa g\u00e9n\u00e9ration. A\u00efda commence le piano \u00e0 l\u2019\u00e2ge de 5 ans avec Yana Kaminska. Trois ans plus tard elle remporte son premier concours international. En 2013, elle est admise avec une bourse d\u2019\u00e9tude \u00e0 la prestigieuse \u00e9cole Yehudi Menuhin en Angleterre (fond\u00e9e en 1963 par le musicien lui m\u00eame) et devient leur premier \u00e9l\u00e8ve de nationalit\u00e9 Marocaine.\nA\u00efda a re\u00e7u de nombreux prix dans des concours nationaux et internationaux. R\u00e9cemment elle re\u00e7ut une Premi\u00e8re Mention et trois prix sp\u00e9ciaux au Concours International de Piano Son Altesse Royale La Princesse Lalla Meryem (Maroc), et obtint un 2e Prix au Concours des Jeunes Interpr\u00e8tes de Musique Classique de Baku (Azerba\u00efdjan).\nA\u00efda s'est produite dans 9 pays diff\u00e9rents, de l'Angleterre \u00e0 l'Azerba\u00efdjan. Elle a jou\u00e9 dans des salles telles que le Wigmore Hall ou St James Piccadilly \u00e0 Londres, The Royal Overseas League \u00e0 Edinburgh, St John\u2019s Church \u00e0 Wimbledon, la salle BOZAR \u00e0 Bruxelles, la salle Robert Samut \u00e0 La Valette, le Centro Cultural San Carlos (Ibiza), le Th\u00e9\u00e2tre National Mohamed V \u00e0 Rabat, le Th\u00e9\u00e2tre 121 \u00e0 Casablanca, le Solit\u00e4r de Salzburg ou l'Acropolium de Carthage. R\u00e9cemment, A\u00efda joua le concerto de Mozart K415 avec l'orchestre Boyce Camerata (dir. Adam Heron)et collabora avec le ch\u0153ur St John's Voices (dir. Graham Walker) pour leur premier CD pour le label \"Naxos\". Dans ses futurs projets figurent une tourn\u00e9e de r\u00e9citals en Angleterre ainsi qu\u2019un concert pour le 250 e anniversaire de la naissance de Beethoven, o\u00f9 A\u00efda jouera le Concerto pour Piano et Orchestre no.3 en do mineur avec l\u2019orchestre de la soci\u00e9t\u00e9 musicale de St John\u2019s College, Cambridge, dirig\u00e9 par Matthew Gibson.\nA\u00efda a particip\u00e9 \u00e0 des masterclasses de professeurs de renom tels que Roberte Mamou, Edith Fischer, Yoheved Kaplinsky, Lev Natochenny, Valery Piasetsky, Robert Levin et John Rink.\nElle \u00e9tudie actuellement \u00e0 l'Universit\u00e9 de Cambridge et poursuit ses \u00e9tudes de piano en parall\u00e8le avec Caroline Palmer (Guildhall School of Music & Drama).\nA\u00efda remercie Talent Unlimited et St John's College, Cambridge pour leur g\u00e9n\u00e9reux soutien.","lieu":"Th\u00e9\u00e2tre National Mohammed V"},{"noms":"LA GUERISSEUSE","date":"07.10.2019","heure":"3:30pm 7:35pm 9:45pm ","image":"https:\/\/d10u9ygjms7run.cloudfront.net\/dd2qd1xaf4pceqxvb41s1xpzs0\/1570376319985_Poster.jpg","lien":"https:\/\/www.cineatlas.com\/movie\/la-guerisseuse","description":"En p\u00e9riph\u00e9rie d\u2019une ville mini\u00e8re, un adolescent de 16 ans, Abdou, cherche \u00e0 sortir de sa condition en apprenant \u00e0 lire et \u00e9crire. Sa m\u00e8re adoptive Mbarka, qui lui a interdit de s\u2019instruire, est la gu\u00e9risseuse du quartier que tout le monde craint et respecte. Un jour, sur le conseil de Abdou, Chaayba, trentenaire incontr\u00f4lable, cynique et pickpocket, se laisse convaincre de rendre visite \u00e0 Mbarka pour soigner l\u2019ecz\u00e9ma qui le fait souffrir. D\u00e8s lors, le sort liera ces trois personnages.","lieu":"Cine Atlas"},{"noms":"It: Chapter Two","date":"07.10.2019","heure":"3:15pm 8:55pm ","image":"https:\/\/d10u9ygjms7run.cloudfront.net\/dd2qd1xaf4pceqxvb41s1xpzs0\/1570376306770_Poster.jpeg","lien":"https:\/\/www.cineatlas.com\/movie\/it-chapter-two","description":"27 ans apr\u00e8s la victoire du Club des Rat\u00e9s sur Grippe-Sou, le sinistre Clown est de retour pour semer la terreur dans les rues de Derry. D\u00e9sormais adultes, les membres du Club ont tous quitt\u00e9 la petite ville pour faire leur vie. Cependant, lorsqu'on signale de nouvelles disparitions d'enfants, Mike, le seul du groupe \u00e0 \u00eatre demeur\u00e9 sur place, demande aux autres de le rejoindre. Traumatis\u00e9s par leur exp\u00e9rience du pass\u00e9, ils doivent ma\u00eetriser leurs peurs les plus enfouies pour an\u00e9antir Grippe-Sou une bonne fois pour toutes. Mais il leur faudra d'abord affronter le Clown, devenu plus dangereux que jamais\u2026","lieu":"Cine Atlas"},{"noms":"Ad Astra","date":"07.10.2019","heure":"5:35pm 10:10pm ","image":"https:\/\/d10u9ygjms7run.cloudfront.net\/dd2qd1xaf4pceqxvb41s1xpzs0\/1570376292007_Poster.jpg","lien":"https:\/\/www.cineatlas.com\/movie\/ad-astra","description":"Astronaut Roy McBride (Brad Pitt) travels to the outer edges of the solar system to find his missing father and unravel a mystery that threatens the survival of our planet. His journey will uncover secrets that challenge the nature of human existence and our place in the cosmos.","lieu":"Cine Atlas"},{"noms":"Downton Abbey","date":"07.10.2019","heure":"12:45pm 3:05pm 6:30pm ","image":"https:\/\/d10u9ygjms7run.cloudfront.net\/dd2qd1xaf4pceqxvb41s1xpzs0\/1570376280911_Poster.jpeg","lien":"https:\/\/www.cineatlas.com\/movie\/downton-abbey","description":"Downton Abbey met en sc\u00e8ne la vie de la famille Crawley et de ses serviteurs dans un manoir de la campagne anglaise \u00e0 l\u2019or\u00e9e du XX\u00b0 si\u00e8cle.","lieu":"Cine Atlas"},{"noms":"Rambo: Last Blood","date":"07.10.2019","heure":"1:00pm 8:00pm ","image":"https:\/\/d10u9ygjms7run.cloudfront.net\/dd2qd1xaf4pceqxvb41s1xpzs0\/1570376265403_Poster.jpeg","lien":"https:\/\/www.cineatlas.com\/movie\/rambo-last-blood","description":"Cinqui\u00e8me \u00e9pisode de la saga Rambo. V\u00e9t\u00e9ran de la Guerre du Vietnam, John Rambo va affronter un cartel mexicain apr\u00e8s l'enl\u00e8vement de la fille d'un ami.","lieu":"Cine Atlas"},{"noms":"Gemini Man","date":"07.10.2019","heure":"1:30pm 4:00pm 6:35pm 9:05pm ","image":"https:\/\/d10u9ygjms7run.cloudfront.net\/dd2qd1xaf4pceqxvb41s1xpzs0\/1570376253511_Poster.jpeg","lien":"https:\/\/www.cineatlas.com\/movie\/gemini-man","description":"Henry Brogan, un tueur professionnel, est soudainement pris pour cible et poursuivi par un myst\u00e9rieux et jeune agent qui peut pr\u00e9dire chacun de ses mouvements.","lieu":"Cine Atlas"},{"noms":"HALA MADRID VISCA BARCA","date":"07.10.2019","heure":"1:30pm 5:35pm ","image":"https:\/\/d10u9ygjms7run.cloudfront.net\/dd2qd1xaf4pceqxvb41s1xpzs0\/1570376329480_Poster.jpg","lien":"https:\/\/www.cineatlas.com\/movie\/hala-madrid-visca-barca","description":"Dans un quartier populaire, un Barbu puissant (Boulahwajeb), m\u00e8ne une chasse aux supporters du Barca sur fond d\u2019une ambiance du Classico Bar\u00e7a vs Real.\u00c9chantillon de toutes les ar\u00e8nes d\u2019un bras de fer, d\u2019une vraie bataille et d\u2019une gu\u00e9guerre qui cesse rarement et qui conna\u00eet son apog\u00e9e \u00e0 l\u2019approche de chaque Classico.","lieu":"Cine Atlas"},{"noms":"\nCIN\u00c9MA \/ LA SOURCE\n","date":"07.10.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/la-source-1-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/cinema-la-source\/","description":"Samir vit dans une cite\u0301 populaire, en banlieue d\u2019une grande ville de province. Entre l\u2019ennui et les petits coups foireux pour tuer le temps avec les potes, son p\u00e8re le forme a\u0300 la plomberie. Quand celui-ci d\u00e9c\u00e8de brutalement, Samir n\u2019a plus d\u2019autre choix que de reprendre l\u2019entreprise familiale pour subvenir aux besoins de sa m\u00e8re et de ses deux s\u0153urs. Le destin va pourtant en d\u00e9cider autrement\u2026 A\u0300 la m\u00e9diath\u00e8que de son quartier, il a une r\u00e9v\u00e9lation : devant une couverture de magazine repr\u00e9sentant un surfeur, son horizon s\u2019\u00e9largit. Son avenir est la\u0300, sous ses yeux. D\u00e8s lors, il n\u2019aura de cesse de tout mettre en \u0153uvre pour r\u00e9aliser son r\u00eave, a\u0300 commencer par la base : apprendre a\u0300 nager.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nYVES\n","date":"08.09.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/yves-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/yves\/","description":"J\u00e9rem s\u2019installe dans la maison de sa m\u00e9m\u00e9 pour y composer son premier disque. Il y fait la rencontre de So, myst\u00e9rieuse enqu\u00eatrice pour le compte de la start-up Digital Cool. Elle le persuade de prendre \u00e0 l\u2019essai Yves, un r\u00e9frig\u00e9rateur intelligent, cens\u00e9 lui simplifier la vie\u2026","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nCIN\u00c9MA \/ LA SOURCE\n","date":"08.10.2019","heure":" 19:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/la-source-1-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/cinema-la-source\/","description":"Samir vit dans une cite\u0301 populaire, en banlieue d\u2019une grande ville de province. Entre l\u2019ennui et les petits coups foireux pour tuer le temps avec les potes, son p\u00e8re le forme a\u0300 la plomberie. Quand celui-ci d\u00e9c\u00e8de brutalement, Samir n\u2019a plus d\u2019autre choix que de reprendre l\u2019entreprise familiale pour subvenir aux besoins de sa m\u00e8re et de ses deux s\u0153urs. Le destin va pourtant en d\u00e9cider autrement\u2026 A\u0300 la m\u00e9diath\u00e8que de son quartier, il a une r\u00e9v\u00e9lation : devant une couverture de magazine repr\u00e9sentant un surfeur, son horizon s\u2019\u00e9largit. Son avenir est la\u0300, sous ses yeux. D\u00e8s lors, il n\u2019aura de cesse de tout mettre en \u0153uvre pour r\u00e9aliser son r\u00eave, a\u0300 commencer par la base : apprendre a\u0300 nager.","lieu":"Cin\u00e9ma Renaissance                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nKABULLYWOOD\n","date":"09.06.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/05\/kabullywood-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/kabullywood\/","description":"A Kaboul en Afghanistan, quatre \u00e9tudiants assoiff\u00e9s de vie d\u00e9cident d\u2019accomplir un projet audacieux\u00a0: r\u00e9nover un cin\u00e9ma abandonn\u00e9, qui a miraculeusement surv\u00e9cu \u00e0 30 ans de guerre. Comme un acte de r\u00e9sistance contre le fondamentalisme des talibans, ils vont aller au bout de leur r\u00eave pour la libert\u00e9, la culture, le cin\u00e9ma\u2026","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nYVES\n","date":"09.09.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/yves-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/yves\/","description":"J\u00e9rem s\u2019installe dans la maison de sa m\u00e9m\u00e9 pour y composer son premier disque. Il y fait la rencontre de So, myst\u00e9rieuse enqu\u00eatrice pour le compte de la start-up Digital Cool. Elle le persuade de prendre \u00e0 l\u2019essai Yves, un r\u00e9frig\u00e9rateur intelligent, cens\u00e9 lui simplifier la vie\u2026","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nKABULLYWOOD\n","date":"10.06.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/05\/kabullywood-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/kabullywood\/","description":"A Kaboul en Afghanistan, quatre \u00e9tudiants assoiff\u00e9s de vie d\u00e9cident d\u2019accomplir un projet audacieux\u00a0: r\u00e9nover un cin\u00e9ma abandonn\u00e9, qui a miraculeusement surv\u00e9cu \u00e0 30 ans de guerre. Comme un acte de r\u00e9sistance contre le fondamentalisme des talibans, ils vont aller au bout de leur r\u00eave pour la libert\u00e9, la culture, le cin\u00e9ma\u2026","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nYVES\n","date":"10.09.2019","heure":" 19:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/yves-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/yves\/","description":"J\u00e9rem s\u2019installe dans la maison de sa m\u00e9m\u00e9 pour y composer son premier disque. Il y fait la rencontre de So, myst\u00e9rieuse enqu\u00eatrice pour le compte de la start-up Digital Cool. Elle le persuade de prendre \u00e0 l\u2019essai Yves, un r\u00e9frig\u00e9rateur intelligent, cens\u00e9 lui simplifier la vie\u2026","lieu":"Cin\u00e9ma Renaissance                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"Jalil Tijani \u00ab  Jeux de soci\u00e9t\u00e9 \u00bb","date":"11.10.2019","heure":"21h00","image":"https:\/\/www.ticket.ma\/upload\/events\/2101\/original_JALIL_TICKET_650x445_SDAV_DATE_1.jpg","lien":"https:\/\/www.ticket.ma\/event\/jalil-tijani-jeux-de-societe-le-11-octobre-2019-au-studio-des-arts-vivants","description":"Apr\u00e8s une premi\u00e8re tourn\u00e9e nationale et internationale \u00e0 Casablanca, Rabat, Mohammedia, F\u00e8s, Paris, Bruxelles, Gen\u00e8ve et Lyon, et un succ\u00e8s retentissant lors du Marrakech du Rire, Jalil Tijani et la kyrielle de personnages qu\u2019il interpr\u00e8te s\u2019appr\u00eatent \u00e0 reconqu\u00e9rir le public casablancais avec deux nouvelles dates qui se tiendront au Studio des Arts Vivants le 11 et 12 octobre 2019. La tourn\u00e9e de son spectacle \u00ab Jeux de soci\u00e9t\u00e9 \u00bb se poursuivra ensuite au Megarama de Casablanca, puis \u00e0 Marrakech, Mekn\u00e8s, Safi, Tanger, K\u00e9nitra et Paris.\nUn fonctionnaire pr\u00eat \u00e0 toutes les contorsions pour flatter son patron et obtenir une promotion, une bourgeoise coup\u00e9e de la r\u00e9alit\u00e9 et enferm\u00e9e dans sa tour d'ivoire et de comm\u00e9rage, un chauffeur de taxi oscillant entre clich\u00e9s et \u00e9clairs de g\u00e9nie...\nDans\u00a0Jeux\u00a0de\u00a0Soci\u00e9t\u00e9,\u00a0Jalil\u00a0Tijani\u00a0dresse, \u00e0 travers une galerie de personnages pleine d'esprit et de contradictions assum\u00e9es, le portrait bienveillant et hilarant d'un Maroc dont l'identit\u00e9 \u00e9volue au gr\u00e9 des rencontres.\n\n\u00a0\n\n\n\nCat\u00e9gories\nPrix\n\n\nOrchestre\u00a0\n300 Dhs\n\n\nBalcon\n200 Dhs","lieu":"Studio des arts vivants"},{"noms":"Les Concerts d\u2019ouverture Rabat\n\n\t\t\t\t\t\tLes Religions \u00e0 l\u2019unisson","date":"11.10.2019","heure":"20h30","image":"https:\/\/www.ticket.ma\/upload\/events\/2067\/original_650_8.png","lien":"https:\/\/www.ticket.ma\/event\/les-concerts-d-ouverture-le-11-octobre-a-theatre-national-med-v-rabat-a-20h30","description":"Pour la 4\u00e8me\u00a0ann\u00e9e cons\u00e9cutive, les concerts d\u2019ouverture de la saison de l\u2019Orchestre Philharmonique du Maroc ont pour th\u00e8me les Religions \u00e0 l\u2019unisson.\u00a0\nDes artistes issus des trois grandes religions monoth\u00e9istes partagent la m\u00eame sc\u00e8ne, pr\u00f4nant une image de tol\u00e9rance, de paix, de dialogue et de respect entre leurs trois cultures.\u00a0\nPremier concert de l\u2019ann\u00e9e, le concert d\u2019ouverture est le plus complet de la saison :\u00a0\nArtistiquement tr\u00e8s riche, ce concert symphonique vous permet de d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir les plus grandes symphonies du r\u00e9pertoire.\u00a0\nCette ann\u00e9e l\u2019OPM s\u2019attaque \u00e0 une symphonie de taille :\u00a0la Symphonie n\u00b05\u00a0de Gustav Mahler.\u00a0\nApr\u00e8s le grand succ\u00e8s de l\u2019arrangement de l\u2019Ave Maria\u00a0de Caccini fait par l\u2019OPM, et jou\u00e9 devant\u00a0Sa Majest\u00e9 le Roi Mohammed VI\u00a0et\u00a0Sa Saintet\u00e9 le Pape Fran\u00e7ois\u00a0en mars dernier, l\u2019Orchestre Philharmonique du Maroc vous propose cette fois un arrangement de le l\u2019Ave Maria\u00a0de Schubert,\u00a0m\u00ealant\u00a0des chants en aram\u00e9en, latin et arabe, en\u00a0symbole d\u2019\u00e9coute, de dialogue et de partage\u00a0entre les trois grandes religions monoth\u00e9istes.\u00a0\nCette s\u00e9rie sera dirig\u00e9e par le conseiller artistique et premier chef invit\u00e9 de l\u2019Orchestre Philharmonique du Maroc : le chef d\u2019orchestre fran\u00e7ais\u00a0Olivier Holt.\r\n\u00a0\nF. Shubert, Ave Maria arrang\u00e9 par l\u2019OPM\nG.Mahlers, Symphonie n\u00ba 5\u00a0\nOlivier Holt, direction\r\n\u00a0\n\n\n\nCat\u00e9gories\nPrix\n\n\nCAT 1 = Orchestre\n200 Dhs\n\n\nCAT\u00a0 2 = Balcon 1\n120 Dhs\n\n\nCAT 3 = Balcon 2\n90 Dhs\n\n\nEtudiants = Balcon 2\n50 Dhs","lieu":"Th\u00e9\u00e2tre National Mohammed V"},{"noms":"Jalil Tijani \u00ab Jeux de soci\u00e9t\u00e9 \u00bb","date":"12.10.2019","heure":"21h00","image":"https:\/\/www.ticket.ma\/upload\/events\/2102\/original_JALIL_TICKET_650x445_SDAV_DATE_2.jpg","lien":"https:\/\/www.ticket.ma\/event\/jalil-tijani-jeux-de-societe-le-12-octobre-2019-au-studio-des-arts-vivants","description":"Apr\u00e8s une premi\u00e8re tourn\u00e9e nationale et internationale \u00e0 Casablanca, Rabat, Mohammedia, F\u00e8s, Paris, Bruxelles, Gen\u00e8ve et Lyon, et un succ\u00e8s retentissant lors du Marrakech du Rire, Jalil Tijani et la kyrielle de personnages qu\u2019il interpr\u00e8te s\u2019appr\u00eatent \u00e0 reconqu\u00e9rir le public casablancais avec deux nouvelles dates qui se tiendront au Studio des Arts Vivants le 11 et 12 octobre 2019. La tourn\u00e9e de son spectacle \u00ab Jeux de soci\u00e9t\u00e9 \u00bb se poursuivra ensuite au Megarama de Casablanca, puis \u00e0 Marrakech, Mekn\u00e8s, Safi, Tanger, K\u00e9nitra et Paris.\nUn fonctionnaire pr\u00eat \u00e0 toutes les contorsions pour flatter son patron et obtenir une promotion, une bourgeoise coup\u00e9e de la r\u00e9alit\u00e9 et enferm\u00e9e dans sa tour d'ivoire et de comm\u00e9rage, un chauffeur de taxi oscillant entre clich\u00e9s et \u00e9clairs de g\u00e9nie...\nDans\u00a0Jeux\u00a0de\u00a0Soci\u00e9t\u00e9,\u00a0Jalil\u00a0Tijani\u00a0dresse, \u00e0 travers une galerie de personnages pleine d'esprit et de contradictions assum\u00e9es, le portrait bienveillant et hilarant d'un Maroc dont l'identit\u00e9 \u00e9volue au gr\u00e9 des rencontres.\n\u00a0\n\n\n\nCat\u00e9gories\nPrix\n\n\nOrchestre\u00a0\n300 Dhs\n\n\nBalcon\n200 Dhs","lieu":"Studio des arts vivants"},{"noms":"\nKABULLYWOOD\n","date":"13.06.2019","heure":" 20:00","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/05\/kabullywood-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/kabullywood\/","description":"A Kaboul en Afghanistan, quatre \u00e9tudiants assoiff\u00e9s de vie d\u00e9cident d\u2019accomplir un projet audacieux\u00a0: r\u00e9nover un cin\u00e9ma abandonn\u00e9, qui a miraculeusement surv\u00e9cu \u00e0 30 ans de guerre. Comme un acte de r\u00e9sistance contre le fondamentalisme des talibans, ils vont aller au bout de leur r\u00eave pour la libert\u00e9, la culture, le cin\u00e9ma\u2026","lieu":"Cin\u00e9ma Renaissance                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nCIN\u00c9MA \/ ROUBAIX, UNE LUMI\u00c8RE\n","date":"13.10.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/roubaix-1-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/cinema-roubaix\/","description":"\u00c0 Roubaix, un soir de No\u00ebl, Daoud le chef de la police locale et Louis, fra\u00eechement dipl\u00f4m\u00e9, font face au meurtre d\u2019une vieille femme. Les voisines de la victime, deux jeunes femmes, Claude et Marie, sont arr\u00eat\u00e9es. Elles sont toxicomanes, alcooliques, amantes\u2026","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nCIN\u00c9MA \/ ROUBAIX, UNE LUMI\u00c8RE\n","date":"14.10.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/roubaix-1-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/cinema-roubaix\/","description":"\u00c0 Roubaix, un soir de No\u00ebl, Daoud le chef de la police locale et Louis, fra\u00eechement dipl\u00f4m\u00e9, font face au meurtre d\u2019une vieille femme. Les voisines de la victime, deux jeunes femmes, Claude et Marie, sont arr\u00eat\u00e9es. Elles sont toxicomanes, alcooliques, amantes\u2026","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nLE JEUNE AHMED\n","date":"15.09.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/le-jeune-ahmed-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/le-jeune-ahmed\/","description":"En Belgique, aujourd\u2019hui, le destin du Jeune Ahmed, 13 ans, pris entre les\nid\u00e9aux de puret\u00e9 de son imam et les appels de la vie.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nCIN\u00c9MA \/ ROUBAIX, UNE LUMI\u00c8RE\n","date":"15.10.2019","heure":" 19:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/roubaix-1-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/cinema-roubaix\/","description":"\u00c0 Roubaix, un soir de No\u00ebl, Daoud le chef de la police locale et Louis, fra\u00eechement dipl\u00f4m\u00e9, font face au meurtre d\u2019une vieille femme. Les voisines de la victime, deux jeunes femmes, Claude et Marie, sont arr\u00eat\u00e9es. Elles sont toxicomanes, alcooliques, amantes\u2026","lieu":"Cin\u00e9ma Renaissance                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nLE JEUNE AHMED\n","date":"16.09.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/le-jeune-ahmed-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/le-jeune-ahmed\/","description":"En Belgique, aujourd\u2019hui, le destin du Jeune Ahmed, 13 ans, pris entre les\nid\u00e9aux de puret\u00e9 de son imam et les appels de la vie.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nLE JEUNE AHMED\n","date":"17.09.2019","heure":" 20:00","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/le-jeune-ahmed-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/le-jeune-ahmed\/","description":"En Belgique, aujourd\u2019hui, le destin du Jeune Ahmed, 13 ans, pris entre les\nid\u00e9aux de puret\u00e9 de son imam et les appels de la vie.","lieu":"Cin\u00e9ma Renaissance                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nGR\u00c2CE \u00c1 DIEU\n","date":"18.06.2019","heure":" 20:00","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/06\/b9718622259z-1_20190218130432_000gsdd0iejm-1-0-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/grace-a-dieu\/","description":"Drame de Fran\u00e7ois Ozon, avec Melvil Poupaud, Denis M\u00e9lochet, Swann Arlaud \/ 2h17","lieu":"Cin\u00e9ma Renaissance                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"Sahara Music Festival","date":"18.10.2019","heure":"n\/c","image":"https:\/\/www.ticket.ma\/upload\/events\/2090\/original_650.png","lien":"https:\/\/www.ticket.ma\/event\/sahara-music-festival-du-18-au-20-octobre-a-merzouga","description":"Welcome to Sahara Music Festival by\u00a0MRC Trips En partenariat avec Sutter Events ( France ) & Technics Customisation Maroc.\u00a0 Les 18, 19 & 20 Octobre 2019.\n\r\nThe Biggest Event of The Year in The Desert of Merzouga, Morocco.\r\n\u00a0\nAU PROGRAMME :\n\r\nFestival Day 1 & 2 : LINE UP \/ International & National\n\r\n* International Dj Set :\u00a0Irenee S.\u00a0\/ David Lee. \u00a0( France )\r\n* National Dj Set : Ot-Man \/ T-Mood \/ Joudar \/ Binop ( Morocco )\r\n* Gnawa Fire Camp Show.\r\n* Non-Stop Music \u2026. & More Surprises.\n* Desert Pool Party.\r\n* Desert Discovery Tour by 4x4.\r\n* Camel Ride.\n\nJeudi 17 Octobre\u00a0: D\u00e9part des Navettes.\n\r\n22 h 00\u00a0: D\u00e9part depuis Casablanca.\r\n23 h 30\u00a0: D\u00e9part depuis Rabat.\r\n02 h 00 (J+1)\u00a0: D\u00e9part depuis Fez.\u00a0\r\n23 h 00\u00a0: D\u00e9part depuis Marrakech.\n\nVoyage de nuit \u00e0 Destination de Erfoud La Porte du D\u00e9sert.\n\nVendredi 18 Octobre\u00a0: Festival Day I\u00a0: Welcome to Merzouga Desert\n\r\n10 h 00 \u2013 12 h 00\u00a0: Arriv\u00e9e des Navette \u00e0 Erfoud.\u00a0\r\n\/ Accueil des Participants \u00e0 H\u00f4tel Palm 4*.\r\n13 h 00\u00a0: D\u00e9jeuner \u00e0 Hotel Palm 4*\r\n\/ Continuation vers Merzouga D\u00e9sert.\r\n\/ Arriv\u00e9e \u00e0 Palmeras y Dunas, Auberge et Bivouac de Luxe \u00e0 Merzouga.\r\n\/ Th\u00e9 de Bienvenue.\r\n\/ Installation dans des Chambres Doubles ou Triples.\n\r\n17 h 00\u00a0: D\u00e9but des Festivit\u00e9s \u00e0 la Sc\u00e8ne Principale Face au Grand D\u00e9sert dans un Cadre Unique et Priv\u00e9 D\u00e9di\u00e9 \u00e0 Sahara Music Festival.\nLet the Party Begin\r\n- International Dj Set :\u00a0Irenee S.\u00a0\/ David Lee.\r\n- National Dj Set : Ot-Man \/ T-Mood \/ Joudar \/ Binop.\r\n- Surprise Guests.\r\n21 h 00\u00a0: Diner \u00e0 Palmeras y Dunas.\n\r\nContinuation des Festivit\u00e9s \/\u00a0 Dj Set\r\nNon-Stop Music \u2026.\r\n\u00a0\nSamedi 19 Octobre\u00a0: Festival Day II \u2013 Desert Discovery Tour \u2013 Camel Ride \u2013 Pool Party \u2013 Gnawa Fire Camp Show\u2026.\nLever du Soleil \u00e0 ne pas rater.\r\n07 h 30 \u2013 09\u00a0 h 30\u00a0: Petit D\u00e9jeuner\u00a0\n\r\nMatin\u00e9e Activit\u00e9s\u00a0:\n*10 h 00\u00a0: Rejoignez Le Desert Discovery Tour en 4x4 \u00e0 la D\u00e9couverte des Nomades \/ Panorama des Dune \/ Khamliya Village, une exp\u00e9rience magnifique \u00e0 ne pas rater.\r\n* Remontez encore votre Adr\u00e9naline avec un Super Tour en Quad \u00e0 vitesse\u00a0en plein d\u00e9sert.\r\n\u00a0\r\n13 h 00\u00a0: D\u00e9jeuner \u00e0 Palmeras y Dunas\u00a0: la Medfouna au Menu.\n\r\n15 h 00\u00a0: Desert Pool Party \/ Dj Set\u00a0\/ Non Stop Music.\n\r\n*\u00a0Balade \u00e0 dos de Dromadaire pour assister au coucher de Soleil depuis les Dunes d\u2019Or.\n\r\n19 h 00\u00a0: D\u00e9but des Festivit\u00e9s \u00e0 la Sc\u00e8ne principale.\n\r\n- International Dj Set :\u00a0Irenee S.\u00a0\/ David Lee.\r\n- National Dj Set : Ot-Man \/ T-Mood\/ Joudar \/ Binop.\r\n- Surprise Guests.\n\r\n21 h 00\u00a0: Diner \u00e0 Palmeras y Dunas.\r\n\/ Gnawa Fire Camp Show.\n\r\n\/ Continuation des Festivit\u00e9s \/ Non-Stop Music \u00e0 la Sc\u00e8ne Principale.\n\nDimanche 20 Octobre\u00a0: \u00a0Retour \u00e0 la Maison.\n\r\n- D\u00e9part du D\u00e9sert en d\u00e9but de matin\u00e9e apr\u00e8s le petit d\u00e9jeuner.\r\n- Arriv\u00e9e \u00e0 Marrakech, F\u00e8s, Casablanca & Rabat dans la soir\u00e9e avec plein de souvenirs et d\u2019Energie positive.\nEv\u00e9nement priv\u00e9 limit\u00e9 \u00e0 150 personnes, uniquement sur r\u00e9servation.\r\n\u00a0\nPack I\u00a0: Full Board Package\u00a0: 2200 Dhs par personne\u00a0!!\u00a0( R\u00e9servez votre Ticket en payant 1200 Dhs sur le site et le reste sur place !! )\u00a0\n\r\n- Transport aller-retour depuis Rabat \/ Casablanca \/ F\u00e8s \/ Marrakech.\r\n- Ticket for Sahara Music Festival.\r\n- H\u00e9bergement En Chambres Doubles ou Triples \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n- Pension Compl\u00e8te durant Le Festival\u00a0:\r\n* D\u00e9jeuner \u00e0 Palm Hotel Erfoud.\r\n* Diner \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n* Petit D\u00e9jeuner \u00e0 Palmeras y Dunas.\r\n* D\u00e9jeuner \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n* Diner \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n* Petit D\u00e9jeuner \u00e0 Palmeras y Dunas.\n\r\n- H\u00e9bergement En Chambres Doubles ou Triples \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n- Ticket for Sahara Music Festival.\n\r\n=============================\nPack II\u00a0: Full Board Package\u00a0sans transport : 1800 Dhs par personne\u00a0!!\u00a0\u00a0( R\u00e9servez votre Ticket en payant 1000 Dhs sur le site et le reste sur place\u00a0!! )\u00a0\u00a0\n\r\n- Ticket for Sahara Music Festival.\r\n- H\u00e9bergement En Chambres Doubles ou Triples \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n- Pension Compl\u00e8te durant Le Festival\u00a0:\r\n* D\u00e9jeuner \u00e0 Palm Hotel Erfoud.\r\n* Diner \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n* Petit D\u00e9jeuner \u00e0 Palmeras y Dunas.\r\n* D\u00e9jeuner \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n* Diner \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n* Petit D\u00e9jeuner \u00e0 Palmeras y Dunas.\n=============================\nNon Inclus \/ A R\u00e9server \u00e0 l\u2019avance en contactant MRC Trips juste apr\u00e8s achat du Ticket :\n\r\n* Desert Discovery Tour by 4x4 \u00e0 base de 6 personne par v\u00e9hicule : 150 Dhs par personne\r\n* Tour en Quad\u00a0pour 1 heure\u00a0:\u00a0600 Dhs pour 2 personne \/ 400 Dhs pour une personne\r\n* Balade en Dromadaire\u00a0: 100 Dhs par personne\r\n\u00a0\n\n\n\nCat\u00e9gories\nPrix du package\u00a0\nMontant \u00e0 payer sur Ticket.ma\n\n\n\nFull Board Package (reste \u00e0 payer sur place)\n\n2 200 Dhs\n1 200 Dhs\n\n\n\nFull Board Package sans transport\u00a0\u00a0(reste \u00e0 payer sur place)\n\n1 800 Dhs\n1 000 Dhs","lieu":"Merzouga"},{"noms":"\nLE DAIM\n","date":"22.09.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/le-daim-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/le-daim\/","description":"\u00a0","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nTEL AVIV ON FIRE\n","date":"23.06.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/06\/telaviv-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/tel-aviv-on-fire\/","description":"Salam, 30 ans, vit \u00e0 J\u00e9rusalem. Il est\u00a0Palestinien et stagiaire sur le tournage de la s\u00e9rie arabe \u00e0 succ\u00e8s\u00a0Tel Aviv on Fire\u00a0!\u00a0Tous les matins,\u00a0il traverse le m\u00eame check-point pour aller travailler \u00e0 Ramallah.\u00a0 Un jour, Salam se fait arr\u00eater par un officier isra\u00e9lien, Assi, fan de la s\u00e9rie, et pour s\u2019en sortir, il pr\u00e9tend en \u00eatre le sc\u00e9nariste.\u00a0Pris \u00e0 son propre pi\u00e8ge, Salam va se voir imposer par Assi un nouveau sc\u00e9nario. Evidemment, rien ne se passera comme pr\u00e9vu.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nLE DAIM\n","date":"23.09.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/le-daim-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/le-daim\/","description":"\u00a0","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nTEL AVIV ON FIRE\n","date":"24.06.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/06\/telaviv-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/tel-aviv-on-fire\/","description":"Salam, 30 ans, vit \u00e0 J\u00e9rusalem. Il est\u00a0Palestinien et stagiaire sur le tournage de la s\u00e9rie arabe \u00e0 succ\u00e8s\u00a0Tel Aviv on Fire\u00a0!\u00a0Tous les matins,\u00a0il traverse le m\u00eame check-point pour aller travailler \u00e0 Ramallah.\u00a0 Un jour, Salam se fait arr\u00eater par un officier isra\u00e9lien, Assi, fan de la s\u00e9rie, et pour s\u2019en sortir, il pr\u00e9tend en \u00eatre le sc\u00e9nariste.\u00a0Pris \u00e0 son propre pi\u00e8ge, Salam va se voir imposer par Assi un nouveau sc\u00e9nario. Evidemment, rien ne se passera comme pr\u00e9vu.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nLE DAIM\n","date":"24.09.2019","heure":" 19:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/le-daim-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/le-daim\/","description":"\u00a0","lieu":"Cin\u00e9ma Renaissance                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nTEL AVIV ON FIRE\n","date":"27.06.2019","heure":" 20:00","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/06\/telaviv-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/tel-aviv-on-fire\/","description":"Salam, 30 ans, vit \u00e0 J\u00e9rusalem. Il est\u00a0Palestinien et stagiaire sur le tournage de la s\u00e9rie arabe \u00e0 succ\u00e8s\u00a0Tel Aviv on Fire\u00a0!\u00a0Tous les matins,\u00a0il traverse le m\u00eame check-point pour aller travailler \u00e0 Ramallah.\u00a0 Un jour, Salam se fait arr\u00eater par un officier isra\u00e9lien, Assi, fan de la s\u00e9rie, et pour s\u2019en sortir, il pr\u00e9tend en \u00eatre le sc\u00e9nariste.\u00a0Pris \u00e0 son propre pi\u00e8ge, Salam va se voir imposer par Assi un nouveau sc\u00e9nario. Evidemment, rien ne se passera comme pr\u00e9vu.","lieu":"Cin\u00e9ma Renaissance                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"\nCIN\u00c9MA \/ PARASITE\n","date":"29.09.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/parasite-1-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/cinema-parasite\/","description":"Toute la famille de Ki-taek est au ch\u00f4mage, et s\u2019int\u00e9resse fortement au train de vie de la richissime famille Park. Un jour, leur fils r\u00e9ussit a\u0300 se faire recommander pour donner des cours particuliers d\u2019anglais chez les Park. C\u2019est le d\u00e9but d\u2019un engrenage incontr\u00f4lable, dont personne ne sortira v\u00e9ritablement indemne\u2026","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"Le D\u00e9fil\u00e9 Caftan Dar Maalma en cloture du congres\n\n\t\t\t\t\t\tD\u00e9fil\u00e9 de mode africain","date":"29.11.2019","heure":"18h00","image":"https:\/\/www.ticket.ma\/upload\/events\/2111\/original_650_17_39_34.png","lien":"https:\/\/www.ticket.ma\/event\/le-defile-de-mode-dar-maalma-le-29-novembre-2019-au-theatre-national-mohamed-v","description":"Le D\u00e9fil\u00e9 Caftan Dar Maalma est \u00e0 sa troisi\u00e8me \u00e9dition. Il devient cette ann\u00e9e un d\u00e9fil\u00e9 continental. Il fait monter sur le Podium des femmes cr\u00e9atrices de mode, talentueuses mais qui n\u2019ont pas l\u2019occasion l\u2019opportunit\u00e9 laeur propre d\u00e9fil\u00e9 ou participer aux \u00ab fashion week \u00bb.\nLe D\u00e9fil\u00e9 Caftan Dar Maalma est con\u00e7u et encadr\u00e9 par le talentueux jeune prodige de la mode Eric TIBUSCH \u2013 de la Maison Haute couture Eric TIBUSCH PARIS Anim\u00e9 par : anim\u00e9 par les artistes Kader Yomba Cond\u00e9, Chadi RAHAL et une troupe marocaine.\nDate : le 29 novembre 2019, en cl\u00f4ture du de la 11e DAR MAALMA EXPO et du CONGRES DES FEMMES ARTISANES AFRICAINES, \u00e0 partir de 18h\nLieu : monument historique du Th\u00e9\u00e2tre Mohammed V \u00e0 Rabat.\nParticipantes : 12 cr\u00e9atrices de mode africaines.\n\u2013 Chaque cr\u00e9ateur pr\u00e9sentera cinq tenues s\u00e9lectionn\u00e9es par un comit\u00e9 pr\u00e9sid\u00e9 par le cr\u00e9ateur Eric Tibusch.\n\u00a0\n\n\n\nCat\u00e9gories\nPrix\n\n\nTicket\n350 Dhs\n\n\nCarnet de 10 Tickets\n3000 Dhs","lieu":"Th\u00e9\u00e2tre National Mohammed V"},{"noms":"\nCIN\u00c9MA \/ PARASITE\n","date":"30.09.2019","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/parasite-1-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/cinema-parasite\/","description":"Toute la famille de Ki-taek est au ch\u00f4mage, et s\u2019int\u00e9resse fortement au train de vie de la richissime famille Park. Un jour, leur fils r\u00e9ussit a\u0300 se faire recommander pour donner des cours particuliers d\u2019anglais chez les Park. C\u2019est le d\u00e9but d\u2019un engrenage incontr\u00f4lable, dont personne ne sortira v\u00e9ritablement indemne\u2026","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"}]