[{"noms":"Convention Natura4Ever au Maroc","date":"samedi 28 septembre 2019","heure":"13h30","image":"https:\/\/www.ticket.ma\/upload\/events\/2050\/original_convention_rabat_650X445px_2.png","lien":"https:\/\/www.ticket.ma\/event\/convention-nature-4-ever-au-maroc-le-28-septembre-2019-rabat","description":"Vos leaders Natura4Ever vous accueillent, le Samedi\u00a028\u00a0septembre 2019, au Z\u00e9nith Center de Rabat pour une convention sp\u00e9ciale.\n\u00ab\u00a0Avec la pr\u00e9sence exceptionnelle de Jimmy Wan \u2013 vice-pr\u00e9sident Europe et du Dr Nam N\u2019Guyen \u2013 m\u00e9decin sp\u00e9cialis\u00e9 en nutrition.\u00a0\u00bb\nOuverture des portes\u00a0: 13h00\nD\u00e9but de la Convention\u00a0: 13h30\nFin de la Convention\u00a0: 18h00","lieu":"ZENITH CENTER Rabat"},{"noms":"SQNC\n\n\t\t\t\t\t\tPresent  tINI Part of the Gang Records","date":"samedi 28 septembre 2019","heure":"16h00","image":"https:\/\/www.ticket.ma\/upload\/events\/2088\/original_650_10.png","lien":"https:\/\/www.ticket.ma\/event\/sqnc-tini-le-28-septembre-au-dhow-rabat","description":"Our last guest for this season is tINI.\npromoter of the tINI and the gang parties and owner of the label Part of the Gang Records she'll be at LE DHOW the 28\/09\/2019 to close the upper deck.\n\nline up t.b.a\nartwork : Rajae Ch\nEarly Bird Tickets = 150 Dhs","lieu":"Le Dhow"},{"noms":"Les Concerts d\u2019ouverture Rabat\n\n\t\t\t\t\t\tLes Religions \u00e0 l\u2019unisson","date":"vendredi 11 octobre 2019","heure":"20h30","image":"https:\/\/www.ticket.ma\/upload\/events\/2067\/original_650_8.png","lien":"https:\/\/www.ticket.ma\/event\/les-concerts-d-ouverture-le-11-octobre-a-theatre-national-med-v-rabat-a-20h30","description":"Pour la 4\u00e8me\u00a0ann\u00e9e cons\u00e9cutive, les concerts d\u2019ouverture de la saison de l\u2019Orchestre Philharmonique du Maroc ont pour th\u00e8me les Religions \u00e0 l\u2019unisson.\u00a0\nDes artistes issus des trois grandes religions monoth\u00e9istes partagent la m\u00eame sc\u00e8ne, pr\u00f4nant une image de tol\u00e9rance, de paix, de dialogue et de respect entre leurs trois cultures.\u00a0\nPremier concert de l\u2019ann\u00e9e, le concert d\u2019ouverture est le plus complet de la saison :\u00a0\nArtistiquement tr\u00e8s riche, ce concert symphonique vous permet de d\u00e9couvrir ou red\u00e9couvrir les plus grandes symphonies du r\u00e9pertoire.\u00a0\nCette ann\u00e9e l\u2019OPM s\u2019attaque \u00e0 une symphonie de taille :\u00a0la Symphonie n\u00b05\u00a0de Gustav Mahler.\u00a0\nApr\u00e8s le grand succ\u00e8s de l\u2019arrangement de l\u2019Ave Maria\u00a0de Caccini fait par l\u2019OPM, et jou\u00e9 devant\u00a0Sa Majest\u00e9 le Roi Mohammed VI\u00a0et\u00a0Sa Saintet\u00e9 le Pape Fran\u00e7ois\u00a0en mars dernier, l\u2019Orchestre Philharmonique du Maroc vous propose cette fois un arrangement de le l\u2019Ave Maria\u00a0de Schubert,\u00a0m\u00ealant\u00a0des chants en aram\u00e9en, latin et arabe, en\u00a0symbole d\u2019\u00e9coute, de dialogue et de partage\u00a0entre les trois grandes religions monoth\u00e9istes.\u00a0\nCette s\u00e9rie sera dirig\u00e9e par le conseiller artistique et premier chef invit\u00e9 de l\u2019Orchestre Philharmonique du Maroc : le chef d\u2019orchestre fran\u00e7ais\u00a0Olivier Holt.\r\n\u00a0\nF. Shubert, Ave Maria arrang\u00e9 par l\u2019OPM\nG.Mahlers, Symphonie n\u00ba 5\u00a0\nOlivier Holt, direction\r\n\u00a0\n\n\n\nCat\u00e9gories\nPrix\n\n\nCAT 1 = Orchestre\n200 Dhs\n\n\nCAT\u00a0 2 = Balcon 1\n120 Dhs\n\n\nCAT 3 = Balcon 2\n90 Dhs\n\n\nEtudiants = Balcon 2\n50 Dhs","lieu":"Th\u00e9\u00e2tre National Mohammed V"},{"noms":"Sahara Music Festival","date":"vendredi 18 octobre 2019","heure":"n\/c","image":"https:\/\/www.ticket.ma\/upload\/events\/2090\/original_650.png","lien":"https:\/\/www.ticket.ma\/event\/sahara-music-festival-du-18-au-20-octobre-a-merzouga","description":"Welcome to Sahara Music Festival by\u00a0MRC Trips En partenariat avec Sutter Events ( France ) & Technics Customisation Maroc.\u00a0 Les 18, 19 & 20 Octobre 2019.\n\r\nThe Biggest Event of The Year in The Desert of Merzouga, Morocco.\r\n\u00a0\nAU PROGRAMME :\n\r\nFestival Day 1 & 2 : LINE UP \/ International & National\n\r\n* International Dj Set :\u00a0Irenee S.\u00a0\/ David Lee. \u00a0( France )\r\n* National Dj Set : Ot-Man \/ T-Mood \/ Joudar \/ Binop ( Morocco )\r\n* Gnawa Fire Camp Show.\r\n* Non-Stop Music \u2026. & More Surprises.\n* Desert Pool Party.\r\n* Desert Discovery Tour by 4x4.\r\n* Camel Ride.\n\nJeudi 17 Octobre\u00a0: D\u00e9part des Navettes.\n\r\n22 h 00\u00a0: D\u00e9part depuis Casablanca.\r\n23 h 30\u00a0: D\u00e9part depuis Rabat.\r\n02 h 00 (J+1)\u00a0: D\u00e9part depuis Fez.\u00a0\r\n23 h 00\u00a0: D\u00e9part depuis Marrakech.\n\nVoyage de nuit \u00e0 Destination de Erfoud La Porte du D\u00e9sert.\n\nVendredi 18 Octobre\u00a0: Festival Day I\u00a0: Welcome to Merzouga Desert\n\r\n10 h 00 \u2013 12 h 00\u00a0: Arriv\u00e9e des Navette \u00e0 Erfoud.\u00a0\r\n\/ Accueil des Participants \u00e0 H\u00f4tel Palm 4*.\r\n13 h 00\u00a0: D\u00e9jeuner \u00e0 Hotel Palm 4*\r\n\/ Continuation vers Merzouga D\u00e9sert.\r\n\/ Arriv\u00e9e \u00e0 Palmeras y Dunas, Auberge et Bivouac de Luxe \u00e0 Merzouga.\r\n\/ Th\u00e9 de Bienvenue.\r\n\/ Installation dans des Chambres Doubles ou Triples.\n\r\n17 h 00\u00a0: D\u00e9but des Festivit\u00e9s \u00e0 la Sc\u00e8ne Principale Face au Grand D\u00e9sert dans un Cadre Unique et Priv\u00e9 D\u00e9di\u00e9 \u00e0 Sahara Music Festival.\nLet the Party Begin\r\n- International Dj Set :\u00a0Irenee S.\u00a0\/ David Lee.\r\n- National Dj Set : Ot-Man \/ T-Mood \/ Joudar \/ Binop.\r\n- Surprise Guests.\r\n21 h 00\u00a0: Diner \u00e0 Palmeras y Dunas.\n\r\nContinuation des Festivit\u00e9s \/\u00a0 Dj Set\r\nNon-Stop Music \u2026.\r\n\u00a0\nSamedi 19 Octobre\u00a0: Festival Day II \u2013 Desert Discovery Tour \u2013 Camel Ride \u2013 Pool Party \u2013 Gnawa Fire Camp Show\u2026.\nLever du Soleil \u00e0 ne pas rater.\r\n07 h 30 \u2013 09\u00a0 h 30\u00a0: Petit D\u00e9jeuner\u00a0\n\r\nMatin\u00e9e Activit\u00e9s\u00a0:\n*10 h 00\u00a0: Rejoignez Le Desert Discovery Tour en 4x4 \u00e0 la D\u00e9couverte des Nomades \/ Panorama des Dune \/ Khamliya Village, une exp\u00e9rience magnifique \u00e0 ne pas rater.\r\n* Remontez encore votre Adr\u00e9naline avec un Super Tour en Quad \u00e0 vitesse\u00a0en plein d\u00e9sert.\r\n\u00a0\r\n13 h 00\u00a0: D\u00e9jeuner \u00e0 Palmeras y Dunas\u00a0: la Medfouna au Menu.\n\r\n15 h 00\u00a0: Desert Pool Party \/ Dj Set\u00a0\/ Non Stop Music.\n\r\n*\u00a0Balade \u00e0 dos de Dromadaire pour assister au coucher de Soleil depuis les Dunes d\u2019Or.\n\r\n19 h 00\u00a0: D\u00e9but des Festivit\u00e9s \u00e0 la Sc\u00e8ne principale.\n\r\n- International Dj Set :\u00a0Irenee S.\u00a0\/ David Lee.\r\n- National Dj Set : Ot-Man \/ T-Mood\/ Joudar \/ Binop.\r\n- Surprise Guests.\n\r\n21 h 00\u00a0: Diner \u00e0 Palmeras y Dunas.\r\n\/ Gnawa Fire Camp Show.\n\r\n\/ Continuation des Festivit\u00e9s \/ Non-Stop Music \u00e0 la Sc\u00e8ne Principale.\n\nDimanche 20 Octobre\u00a0: \u00a0Retour \u00e0 la Maison.\n\r\n- D\u00e9part du D\u00e9sert en d\u00e9but de matin\u00e9e apr\u00e8s le petit d\u00e9jeuner.\r\n- Arriv\u00e9e \u00e0 Marrakech, F\u00e8s, Casablanca & Rabat dans la soir\u00e9e avec plein de souvenirs et d\u2019Energie positive.\nEv\u00e9nement priv\u00e9 limit\u00e9 \u00e0 150 personnes, uniquement sur r\u00e9servation.\r\n\u00a0\nPack I\u00a0: Full Board Package\u00a0: 2200 Dhs par personne\u00a0!!\u00a0( R\u00e9servez votre Ticket en payant 1200 Dhs sur le site et le reste sur place !! )\u00a0\n\r\n- Transport aller-retour depuis Rabat \/ Casablanca \/ F\u00e8s \/ Marrakech.\r\n- Ticket for Sahara Music Festival.\r\n- H\u00e9bergement En Chambres Doubles ou Triples \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n- Pension Compl\u00e8te durant Le Festival\u00a0:\r\n* D\u00e9jeuner \u00e0 Palm Hotel Erfoud.\r\n* Diner \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n* Petit D\u00e9jeuner \u00e0 Palmeras y Dunas.\r\n* D\u00e9jeuner \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n* Diner \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n* Petit D\u00e9jeuner \u00e0 Palmeras y Dunas.\n\r\n- H\u00e9bergement En Chambres Doubles ou Triples \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n- Ticket for Sahara Music Festival.\n\r\n=============================\nPack II\u00a0: Full Board Package\u00a0sans transport : 1800 Dhs par personne\u00a0!!\u00a0\u00a0( R\u00e9servez votre Ticket en payant 1000 Dhs sur le site et le reste sur place\u00a0!! )\u00a0\u00a0\n\r\n- Ticket for Sahara Music Festival.\r\n- H\u00e9bergement En Chambres Doubles ou Triples \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n- Pension Compl\u00e8te durant Le Festival\u00a0:\r\n* D\u00e9jeuner \u00e0 Palm Hotel Erfoud.\r\n* Diner \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n* Petit D\u00e9jeuner \u00e0 Palmeras y Dunas.\r\n* D\u00e9jeuner \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n* Diner \u00e0 Palmeras y Dunas Merzouga.\r\n* Petit D\u00e9jeuner \u00e0 Palmeras y Dunas.\n=============================\nNon Inclus \/ A R\u00e9server \u00e0 l\u2019avance en contactant MRC Trips juste apr\u00e8s achat du Ticket :\n\r\n* Desert Discovery Tour by 4x4 \u00e0 base de 6 personne par v\u00e9hicule : 150 Dhs par personne\r\n* Tour en Quad\u00a0pour 1 heure\u00a0:\u00a0600 Dhs pour 2 personne \/ 400 Dhs pour une personne\r\n* Balade en Dromadaire\u00a0: 100 Dhs par personne\r\n\u00a0\n\n\n\nCat\u00e9gories\nPrix du package\u00a0\nMontant \u00e0 payer sur Ticket.ma\n\n\n\nFull Board Package (reste \u00e0 payer sur place)\n\n2 200 Dhs\n1 200 Dhs\n\n\n\nFull Board Package sans transport\u00a0\u00a0(reste \u00e0 payer sur place)\n\n1 800 Dhs\n1 000 Dhs","lieu":"Merzouga"},{"noms":"LES FR\u00c8RES SISTERS (THE SISTERS BROTHERS)","date":" dimanche 13 janv.","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2018\/12\/lesfreressisters-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/les-freres-sisters-the-sisters-brothers\/","description":"Charlie et Eli Sisters \u00e9voluent dans un monde sauvage et hostile, ils ont du sang sur les mains : celui de criminels, celui d\u2019innocents\u2026 Ils n\u2019\u00e9prouvent aucun \u00e9tat d\u2019\u00e2me \u00e0 tuer. C\u2019est leur m\u00e9tier. Charlie, le cadet, est n\u00e9 pour \u00e7a. Eli, lui, ne r\u00eave que d\u2019une vie normale. Ils sont engag\u00e9s par le Commodore pour rechercher et tuer un homme. De l\u2019Oregon \u00e0 la Californie, une traque implacable commence, un parcours initiatique qui va \u00e9prouver ce lien fou qui les unit. Un chemin vers leur humanit\u00e9 ?","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"16 LEVERS DE SOLEIL","date":" dimanche 20 janv.","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/01\/16leversdesoleil-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/16-levers-de-soleil\/","description":"S\u2019envoler pour l\u2019espace. C\u2019est ce r\u00eave que Thomas Pesquet a r\u00e9alis\u00e9\u0301 en d\u00e9collant depuis la base de Ba\u00efkonour. A 450 kilom\u00e8tres de la Terre, durant ces six mois ou\u0300 le monde semble basculer dans l\u2019inconnu, un dialogue se tisse entre l\u2019astronaute et l\u2019\u0153uvre visionnaire de Saint Exup\u00e9ry qu\u2019il a emport\u00e9e dans la station spatiale.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"L\u2019AMOUR FLOU","date":" dimanche 27 janv.","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2018\/12\/lamourflou-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/lamour-flou\/","description":"Romane et Philippe se s\u00e9parent. Apr\u00e8s 10 ans de vie commune, deux enfants et un chien, ils ne s\u2019aiment plus. Enfin\u2026 ils ne sont plus amoureux. Mais ils s\u2019aiment quand m\u00eame. Beaucoup. Trop pour se s\u00e9parer vraiment\u00a0? Bref\u2026C\u2019est flou. Alors, sous le regard circonspect de leur entourage, ils accouchent ensemble d\u2019un \u00ab\u00a0s\u00e9partement\u00a0\u00bb : deux appartements s\u00e9par\u00e9s, communiquant par\u2026 la chambre de leurs enfants ! Peut-on se s\u00e9parer ensemble\u00a0? Peut-on refaire sa vie, sans la d\u00e9faire\u00a0?","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"CAPHARNA\u00dcM","date":" dimanche 03 f\u00e9vr.","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2018\/12\/capharnaum-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/capharnaum\/","description":"\u00c0 l\u2019int\u00e9rieur d\u2019un tribunal, Zain, un gar\u00e7on de 12 ans, est pr\u00e9sent\u00e9 devant le juge. \u00c0 la question : \u00a0\u00bb Pourquoi attaquez-vous vos parents en justice ? \u00ab\u00a0, Zain lui r\u00e9pond : \u00a0\u00bb Pour m\u2019avoir donn\u00e9 la vie ! \u00ab\u00a0. Capharna\u00fcm retrace l\u2019incroyable parcours de cet enfant en qu\u00eate d\u2019identit\u00e9 et qui se rebelle contre la vie qu\u2019on cherche \u00e0 lui imposer.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"AMANDA","date":" dimanche 10 f\u00e9vr.","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2018\/12\/amanda-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/amanda\/","description":"Paris, de nos jours. David, 24 ans, vit au pr\u00e9sent. Il jongle entre diff\u00e9rents petits boulots et recule, pour un temps encore, l\u2019heure des choix plus engageants. Le cours tranquille des choses vole en \u00e9clats quand sa s\u0153ur a\u00een\u00e9e meurt brutalement. Il se retrouve alors en charge de sa ni\u00e8ce de 7 ans, Amanda.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"LOLA ET SES FRERES","date":" dimanche 17 f\u00e9vr.","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2018\/12\/lolaetsesfreres-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/lola-et-ses-freres\/","description":"Lola a deux fr\u00e8res : Benoit, qui se marie pour la 3\u00e8me fois, et Pierre, qui d\u00e9barque en retard au mariage\u2026 Excuses, reproches, engueulades, brouilles, chacun essaye de vivre sa vie de son c\u00f4t\u00e9. Benoit va devenir p\u00e8re sans y \u00eatre pr\u00eat. Lola fait la rencontre de Zoher alors qu\u2019elle s\u2019occupe de son divorce. Quant \u00e0 Pierre, ses probl\u00e8mes professionnels s\u2019enveniment. Tout dans leur vie devrait les \u00e9loigner, mais ces trois-l\u00e0 sont ins\u00e9parables.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"UNE AFFAIRE DE FAMILLE","date":" dimanche 24 f\u00e9vr.","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2018\/12\/uneaffairedefamille-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/une-affaire-de-famille\/","description":"Au retour d\u2019une nouvelle exp\u00e9dition de vol \u00e0 l\u2019\u00e9talage, Osamu et son fils recueillent dans la rue une petite fille qui semble livr\u00e9e \u00e0 elle-m\u00eame.\u00a0D\u2019abord r\u00e9ticente \u00e0 l\u2019id\u00e9e d\u2019abriter l\u2019enfant pour la nuit, la femme d\u2019Osamu accepte de s\u2019occuper d\u2019elle lorsqu\u2018elle comprend\u00a0que ses parents la maltraitent.\u00a0En d\u00e9pit de leur pauvret\u00e9, survivant de petites rapines qui compl\u00e8tent leurs maigres salaires, les membres de cette famille semblent vivre heureux \u2013 jusqu\u2019\u00e0 ce qu\u2019un incident r\u00e9v\u00e8le brutalement leurs plus terribles secrets\u2026","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"L\u2019EMPEREUR DE PARIS","date":" dimanche 03 mars","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2018\/12\/lempereurdeparis-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/lempereur-de-paris\/","description":"Avertissement : des sc\u00e8nes, des propos ou des images peuvent heurter la sensibilit\u00e9 des spectateurs","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"SAUVER OU PERIR","date":" dimanche 10 mars","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2018\/12\/suaverouperir-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/sauver-ou-perir\/","description":"Franck est Sapeur-Pompier de Paris. Il sauve des gens. Il vit dans la caserne avec sa femme qui accouche de jumelles. Il est heureux. Lors d\u2019une intervention sur un incendie, il se sacrifie pour sauver ses hommes.\u00a0A son r\u00e9veil dans un centre de traitement des Grands Br\u00fbl\u00e9s, il comprend que son visage a fondu dans les flammes. Il va devoir r\u00e9apprendre \u00e0 vivre, et accepter d\u2019\u00eatre sauv\u00e9 \u00e0 son tour.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"DOUBLES VIES","date":" dimanche 17 mars","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2018\/12\/doublesvies-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/doubles-vies\/","description":"Alain, la quarantaine, dirige une c\u00e9l\u00e8bre maison d\u2019\u00e9dition, o\u00f9 son ami L\u00e9onard, \u00e9crivain boh\u00e8me publie ses romans. La femme d\u2019Alain, S\u00e9l\u00e9na, est la star d\u2019une s\u00e9rie t\u00e9l\u00e9 populaire et Val\u00e9rie, compagne de Leonard, assiste vaillamment un homme politique. Bien qu\u2019ils soient amis de longue date, Alain s\u2019appr\u00eate \u00e0 refuser le nouveau manuscrit de L\u00e9onard\u2026 Les relations entre les deux couples, plus entrelac\u00e9es qu\u2019il n\u2019y para\u00eet, vont se compliquer.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"EDMOND","date":" dimanche 24 mars","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2018\/12\/edmond-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/edmond\/","description":"D\u00e9cembre 1897, Paris. Edmond Rostand n\u2019a pas encore trente ans mais d\u00e9j\u00e0 deux enfants et beaucoup d\u2019angoisses. Il n\u2019a rien \u00e9crit depuis deux ans. En d\u00e9sespoir de cause, il propose au grand Constant Coquelin une pi\u00e8ce nouvelle, une com\u00e9die h\u00e9ro\u00efque, en vers, pour les f\u00eates. Seul souci : elle n\u2019est pas encore \u00e9crite. Faisant fi des caprices des actrices, des exigences de ses producteurs corses, de la jalousie de sa femme, des histoires de c\u0153ur de son meilleur ami et du manque d\u2019enthousiasme de l\u2019ensemble de son entourage, Edmond se met \u00e0 \u00e9crire cette pi\u00e8ce \u00e0 laquelle personne ne croit. Pour l\u2019instant, il n\u2019a que le titre : \u00ab Cyrano de Bergerac \u00bb.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"MIRA\u00cf, MA PETITE SOEUR","date":" dimanche 31 mars","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2018\/12\/miraimapetitesoeur-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/mirai-ma-petite-soeur\/","description":"Kun est un petit gar\u00e7on \u00e0 l\u2019enfance heureuse jusqu\u2019\u00e0 l\u2019arriv\u00e9e de Mira\u00ef, sa petite s\u0153ur. Jaloux de ce b\u00e9b\u00e9 qui monopolise l\u2019attention de ses parents, il se replie peu \u00e0 peu sur lui-m\u00eame. Au fond de son jardin, o\u00f9 il se r\u00e9fugie souvent, se trouve un arbre g\u00e9n\u00e9alo-ma-gique. Soudain, Kun est propuls\u00e9 dans un monde fantastique o\u00f9 vont se m\u00ealer pass\u00e9 et futur. Il rencontrera tour \u00e0 tour ses proches \u00e0 divers \u00e2ges de leur vie : sa m\u00e8re petite fille, son arri\u00e8re-grand-p\u00e8re dans sa tr\u00e9pidante jeunesse et sa petite s\u0153ur adolescente ! A travers ces aventures, Kun va d\u00e9couvrir sa propre histoire.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"CHAMBOULTOUT","date":" dimanche 26 mai","heure":" 21:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/05\/chamboultout-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/chamboultout\/","description":"B\u00e9atrice c\u00e9l\u00e8bre avec les siens la sortie de son livre, dans lequel elle raconte l\u2019accident de son mari qui a boulevers\u00e9 leur vie. Fr\u00e9d\u00e9ric a perdu la vue et ne peut s\u2019emp\u00eacher de dire tout ce qu\u2019il pense\u00a0: c\u2019est devenu un homme impr\u00e9visible et sans filtre bien que toujours aussi dr\u00f4le et s\u00e9duisant. Mais ce livre, v\u00e9ritable hymne-\u00e0-la-vie, va d\u00e9clencher un joyeux pugilat car m\u00eame si B\u00e9atrice a chang\u00e9 les noms, chacun de ses proches cherche \u00e0 retrouver son personnage. Le groupe d\u2019amis et la famille tanguent\u2026 mais certaines temp\u00eates sont salutaires.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"LE MYSTERE HENRI PICK","date":" dimanche 05 mai","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/04\/le-mystere-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/le-mystere-henri-pick\/","description":"Dans une \u00e9trange biblioth\u00e8que au c\u0153ur de la Bretagne, une jeune \u00e9ditrice d\u00e9couvre un manuscrit extraordinaire qu\u2019elle d\u00e9cide aussit\u00f4t de publier. Le roman devient un best-seller. Mais son auteur, Henri Pick, un pizza\u00efolo breton d\u00e9c\u00e9d\u00e9 deux ans plus t\u00f4t, n\u2019aurait selon sa veuve jamais \u00e9crit autre chose que ses listes de courses. Persuad\u00e9 qu\u2019il s\u2019agit d\u2019une imposture, un c\u00e9l\u00e8bre critique litt\u00e9raire d\u00e9cide de mener l\u2019enqu\u00eate, avec l\u2019aide inattendue de la fille de l\u2019\u00e9nigmatique Henri Pick.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"REBELLES","date":" dimanche 12 mai","heure":" 21:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/05\/vf0oqfazcumu1axa13_5oarxbgs-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/annulation-de-la-projection-du-film-black-snake\/","description":"Attention, nouveaux horaires Ramadan.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"CONVOI EXCEPTIONNEL","date":" dimanche 19 mai","heure":" 21:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/05\/convoi-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/rebelles\/","description":"C\u2019est l\u2019histoire d\u2019un type qui va trop vite et d\u2019un gros qui est trop lent. Foster rencontre Taupin. Le premier est en pardessus, le deuxi\u00e8me en guenilles. Tout cela serait banal si l\u2019un des deux n\u2019\u00e9tait en possession d\u2019un sc\u00e9nario effrayant, le sc\u00e9nario de leur vie et de leur mort. Il suffit d\u2019ouvrir les pages et de trembler\u2026","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"LA LUTTE DES CLASSES","date":" dimanche 02 juin","heure":" 21:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/05\/lutte-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/5842\/","description":"\u00a0","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"KABULLYWOOD","date":" dimanche 09 juin","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/05\/kabullywood-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/la-lutte-des-classes\/","description":"A Kaboul en Afghanistan, quatre \u00e9tudiants assoiff\u00e9s de vie d\u00e9cident d\u2019accomplir un projet audacieux\u00a0: r\u00e9nover un cin\u00e9ma abandonn\u00e9, qui a miraculeusement surv\u00e9cu \u00e0 30 ans de guerre. Comme un acte de r\u00e9sistance contre le fondamentalisme des talibans, ils vont aller au bout de leur r\u00eave pour la libert\u00e9, la culture, le cin\u00e9ma\u2026","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"GR\u00c2CE \u00c1 DIEU","date":" mardi 18 juin","heure":" 20:00","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/06\/b9718622259z-1_20190218130432_000gsdd0iejm-1-0-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/kabullywood\/","description":"Drame de Fran\u00e7ois Ozon, avec Melvil Poupaud, Denis M\u00e9lochet, Swann Arlaud \/ 2h17","lieu":"Cin\u00e9ma Renaissance                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"TEL AVIV ON FIRE","date":" dimanche 23 juin","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/06\/telaviv-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/grace-a-dieu\/","description":"Salam, 30 ans, vit \u00e0 J\u00e9rusalem. Il est\u00a0Palestinien et stagiaire sur le tournage de la s\u00e9rie arabe \u00e0 succ\u00e8s\u00a0Tel Aviv on Fire\u00a0!\u00a0Tous les matins,\u00a0il traverse le m\u00eame check-point pour aller travailler \u00e0 Ramallah.\u00a0 Un jour, Salam se fait arr\u00eater par un officier isra\u00e9lien, Assi, fan de la s\u00e9rie, et pour s\u2019en sortir, il pr\u00e9tend en \u00eatre le sc\u00e9nariste.\u00a0Pris \u00e0 son propre pi\u00e8ge, Salam va se voir imposer par Assi un nouveau sc\u00e9nario. Evidemment, rien ne se passera comme pr\u00e9vu.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"LE JEUNE AHMED","date":" dimanche 15 sept.","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/le-jeune-ahmed-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/tel-aviv-on-fire\/","description":"En Belgique, aujourd\u2019hui, le destin du Jeune Ahmed, 13 ans, pris entre les\nid\u00e9aux de puret\u00e9 de son imam et les appels de la vie.","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"YVES","date":" dimanche 08 sept.","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/yves-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/le-jeune-ahmed\/","description":"J\u00e9rem s\u2019installe dans la maison de sa m\u00e9m\u00e9 pour y composer son premier disque. Il y fait la rencontre de So, myst\u00e9rieuse enqu\u00eatrice pour le compte de la start-up Digital Cool. Elle le persuade de prendre \u00e0 l\u2019essai Yves, un r\u00e9frig\u00e9rateur intelligent, cens\u00e9 lui simplifier la vie\u2026","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"LE DAIM","date":" dimanche 22 sept.","heure":" 18:30","image":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/wp-content\/uploads\/sites\/18\/2019\/09\/le-daim-360x488.jpg","lien":"https:\/\/if-maroc.org\/rabat\/film\/yves\/","description":"\u00a0","lieu":"Salle G\u00e9rard Philipe                                                                     -                                                                     Rabat"},{"noms":"WEDDING NIGHTMARE","date":"2019-09-17","heure":"12:30pm 7:05pm ","image":"https:\/\/d10u9ygjms7run.cloudfront.net\/dd2qd1xaf4pceqxvb41s1xpzs0\/1568132140963_Poster.jpg","lien":"https:\/\/www.cineatlas.com\/movie\/ready-or-not","description":"La nuit de noces d\u2019une jeune mari\u00e9e tourne au cauchemar quand sa riche et excentrique belle-famille lui demande d\u2019honorer une tradition qui va se r\u00e9v\u00e9ler meurtri\u00e8re et o\u00f9 chacun luttera pour sa survie.","lieu":"Cine Atlas"},{"noms":"LE ROI LION","date":"2019-09-17","heure":"1:00pm 3:20pm ","image":"https:\/\/d10u9ygjms7run.cloudfront.net\/dd2qd1xaf4pceqxvb41s1xpzs0\/1568132075636_Poster.jpg","lien":"https:\/\/www.cineatlas.com\/movie\/ST00000442-le-roi-lion","description":"Au fond de la savane africaine, tous les animaux c\u00e9l\u00e8brent la naissance de Simba, leur futur roi. Les mois passent. Simba idol\u00e2tre son p\u00e8re, le roi Mufasa, qui prend \u00e0 c\u0153ur de lui faire comprendre les enjeux de sa royale destin\u00e9e. Mais tout le monde ne semble pas de cet avis. Scar, le fr\u00e8re de Mufasa, l'ancien h\u00e9ritier du tr\u00f4ne, a ses propres plans. La bataille pour la prise de contr\u00f4le de la Terre des Lions est ravag\u00e9e par la trahison, la trag\u00e9die et le drame, ce qui finit par entra\u00eener l'exil de Simba. Avec l'aide de deux nouveaux amis, Timon et Pumbaa, le jeune lion va devoir trouver comment grandir et reprendre ce qui lui revient de droit\u2026","lieu":"Cine Atlas"},{"noms":"ONCE UPON A TIME IN HOLLYWOOD","date":"2019-09-17","heure":"5:45pm 8:50pm ","image":"https:\/\/d10u9ygjms7run.cloudfront.net\/dd2qd1xaf4pceqxvb41s1xpzs0\/1568132130175_Poster.jpg","lien":"https:\/\/www.cineatlas.com\/movie\/ST00000454-once-upon-a-time-in-hollywood","description":"Le film est pr\u00e9sent\u00e9 en comp\u00e9tition au Festival de Cannes 2019En 1969, la star de t\u00e9l\u00e9vision Rick Dalton et le cascadeur Cliff Booth, sa doublure de longue date, poursuivent leurs carri\u00e8res au sein d\u2019une industrie qu\u2019ils ne reconnaissent plus.","lieu":"Cine Atlas"},{"noms":"It: Chapter Two","date":"2019-09-17","heure":"1:00pm 3:25pm 4:25pm 7:50pm 9:05pm 9:05pm ","image":"https:\/\/d10u9ygjms7run.cloudfront.net\/dd2qd1xaf4pceqxvb41s1xpzs0\/1568132089745_Poster.jpeg","lien":"https:\/\/www.cineatlas.com\/movie\/it-chapter-two","description":"27 ans apr\u00e8s la victoire du Club des Rat\u00e9s sur Grippe-Sou, le sinistre Clown est de retour pour semer la terreur dans les rues de Derry. D\u00e9sormais adultes, les membres du Club ont tous quitt\u00e9 la petite ville pour faire leur vie. Cependant, lorsqu'on signale de nouvelles disparitions d'enfants, Mike, le seul du groupe \u00e0 \u00eatre demeur\u00e9 sur place, demande aux autres de le rejoindre. Traumatis\u00e9s par leur exp\u00e9rience du pass\u00e9, ils doivent ma\u00eetriser leurs peurs les plus enfouies pour an\u00e9antir Grippe-Sou une bonne fois pour toutes. Mais il leur faudra d'abord affronter le Clown, devenu plus dangereux que jamais\u2026","lieu":"Cine Atlas"},{"noms":"Angel Has Fallen","date":"2019-09-17","heure":"1:00pm 2:35pm 6:40pm ","image":"https:\/\/d10u9ygjms7run.cloudfront.net\/dd2qd1xaf4pceqxvb41s1xpzs0\/1568132102711_Poster.jpeg","lien":"https:\/\/www.cineatlas.com\/movie\/angel-has-fallen","description":"Victime d\u2019un coup mont\u00e9, Mike Banning, agent des services secrets, est accus\u00e9 d\u2019\u00eatre le cerveau d\u2019une tentative d\u2019assassinat envers le pr\u00e9sident am\u00e9ricain, Allan Trumbull. Poursuivi par le FBI, il va devoir combattre pour survivre et trouver l\u2019identit\u00e9 de celui qui menace la vie du pr\u00e9sident\u2026","lieu":"Cine Atlas"},{"noms":"KILIKIS","date":"2019-09-17","heure":"5:00pm ","image":"https:\/\/d10u9ygjms7run.cloudfront.net\/dd2qd1xaf4pceqxvb41s1xpzs0\/1568132166653_Poster.png","lien":"https:\/\/www.cineatlas.com\/movie\/kilikis","description":"La cit\u00e9 des hiboux\" est un groupement d'habitations r\u00e9unissant familles et gardiens d'un centre de d\u00e9tention secret. Nich\u00e9 entre les montagnes du Haut Atlas , l\u2019existence de ce lieu est rest\u00e9e longtemps hors de l'histoire, jusqu'au d\u00e9but des ann\u00e9es 1990. Les gardiens, qui y habitent, consument leur temps \u00e0 assurer, \u00e0 tour de r\u00f4le, la surveillance des lieux, en longeant chaque jour un pont suspendu sur un ravin profond et reliant le douar \u00e0 la prison de la citadelle. Les personnages, dont les chemins et les destins se sont s\u00e9par\u00e9s, n'ont que le lieu en commun. Le destin leur a tout de m\u00eame appris qu\u2019en r\u00e9alit\u00e9 \"la cit\u00e9 des hiboux\" n\u2019est qu'une grande prison o\u00f9 tout le monde y est incarc\u00e9r\u00e9, gardiens et d\u00e9tenus.","lieu":"Cine Atlas"}]